[美國大選] 最新民調：川普全國IBD/TIPP民調落後拜登4%

IBD/TIPP poll has just update the result: 拜登+2% --> 拜登+4%

Hence, the RCP poll average has been changed from Biden +7.5 to Biden +7.7

While the FiveThirtyEight poll average remains at Biden +9.9 after it has included several new poll results (including the above IBD/TIPP poll).

Bad new for Trump!

Since more than 42 millions Americans have already voted. Trump is almost completely run out of time.

bad new

s

Now, there are more than 45 millions Americans have voted.

我川加油 川皇必勝

Bad mew!

Total Early Votes: 45,272,131 (updated: 10/22/2020 09:17 AM Eastern Time)

This is about the same as the total early vote in Election 2016 and is more than 33% of the total votes in Election 2016.

其實唔需要睇民調 直接拉撚左拜登父子去坐監就得 唔需要再選

Because of the new poll results, the latest FiveThirtyEight 40,000 simulations for the election predicts that
Biden has 88% chance to win while Trump has 12% chance to win.

The real problem to Trump is that there are too many Americans have already voted.

咁咪賀錦麗變候選人囉有咩意思

7.7
9.9
又噉啱嘅

咁樣醜聞換人 可能影響投票意欲

冇可能退
China Joe一退姐係認曬
民主黨會陷黨產

牙袓sure win

好似唔比換人

推熱d

好似唔係咁 部分州係有法例限制你去投比邊一個候選人
而選票名已經印左拜登 但拜登又比人拉左的情況下
你投賀錦麗都係犯法

俾人拉咗啫 未定罪可唔可以繼續選？

呢個係問題

就算之後爆的料再勁

可能都因為太多人投左拜登 而有影響

biden +200

今年共和黨嘅early votes都比往年多
因為疫情有叫人可以去親身早啲投

點解早投一定係民主黨？

聽燒山講

美國唔可以咁樣換人法

More Democrats have voted:

Reporting states with party registration data: CA, CO, CT, FL, IA, KS, KY, LA, MD, ME, NC, NE, NJ, NM, NV, OK, OR, PA, SD
Party Count Percent
Democrats 10,728,182 51.4
Republicans 5,481,950 26.3
Minor 118,910 0.6
No Party Affiliation 4,532,902 21.7
TOTAL 20,861,944 100.0

Trump originally asked his supporters to vote on the Election Day, but in recent days, he called his supporters to vote earlier because something (such as bad weather) on the Election Day may discourage people to go out to vote.

The forecast prediction for the Election Day has given out early: For the battle states, the weather is good with above average temperature (which is good news to Trump). A couple states will have rain, but these states belongs to Biden and they will hardly affect the election result.

拉得就直接快刀斬亂麻 開軍事法庭判佢坐監先了

Because at the beginning, Trump wanted his supporters to vote on the Election Day, so most of the early voters are Biden supporters. See the data in my last reply.

The table in my last reply #26 is not clearly displayed. Please go to the bottom of this webpage

to view that data about early votes.

Early votes 多Dem預咗嘅但起碼今年GOP都有叫人vote earlier

但侵已經一早喺佢Twitter 改咗叫人早啲出嚟投

總之希望佢無計錯數放料就得，始終要贏唔係計總票數

咁但係early votes投民主黨一定多啲架喇

守到多幾個搖擺州就得啦

I think most of the early voters are people who are the hardcore supporters of both sides. I doubt the undecided voters will cast their votes so early. Just my personal observation.

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

早投多數係鐵票個班

睇個數好似唔少人投咗，但應該佔三份一都未到，仲有力追嘅

支持 ChinaJoe

上屆總票數嘅3成幾

今屆實多人過上屆

啲人擔心多咗嘅都係民主黨票
Sanders票歸隊

RCP polls average:
Biden 50.7
Trump 42.8
Biden +7.9

Biden gain 0.2%. Bad news for Trump.

updated: 10/22/2020 06:49 PM Eastern Time
Total Early Votes: 47,796,990 (over 35% of the total votes in Election 2016).

Now, it is less than 2 hours before the last debate.

More than 257 million people in the U.S. are 18 or older, and nearly 240 million citizens are eligible to vote this year, according to Michael McDonald, a professor at the University of Florida who runs the U.S. Elections Project. Eligible voters include people living overseas but not non-citizens or people convicted of a felony, depending on state law.

It's possible that 85 million people could vote before Nov. 3, with 150 million voting in total, according to McDonald. That would mean an eligible voter turnout rate of more than 62%.

Trump was doing 5 points worse than he did in 2016 in the states and districts in released Republican and conservative polls.
If Trump actually did 5 points worse than he did in 2016 in the swing states, it would mean he'd lose Arizona, Florida, Michigan, North Carolina, Pennsylvania and Wisconsin. Those states, plus the ones Hillary Clinton won in 2016, would be more than enough for Biden to get over 270 electoral votes.

updated: 10/22/2020 08:56 PM Eastern Time
Total Early Votes: 48,583,126 (about 36% of the total votes in Election 2016.)

Total Early Votes: 49,313,897 (More than 36% of the total votes in Election 2016)
Last updated: 10/23/2020 01:06 AM Eastern Time

佢都有份收⋯⋯

講到四千萬都係投賣國JOKE咁 郵寄都係五五波 有乜優勢可言其實

其實Chine Joe Biden 民調高過 trump 咁民主黨支持者唔洗去投票，訓係度都贏

我登必贏

Biden sure win

一定要睇，如果拜登選到先至坐監，就會係黑妹坐正，一樣係中共木偶

Biden已夠票

拜登贏到開巷

Earlier estimation of early voting: 75% vote for Biden.

Since Trump opposes the mail-in voting, most of the mail-in votes come from Biden supporters and the number of the mail-in votes is much larger than the early in-person votes:

Total Early Votes: 49,313,897
Mail Ballots: 34,861,168
In-Person Votes: 14,452,729
(updated: 10/23/2020 01:06 AM Eastern Time)

Trump later also believes that large number of early votes is no good to him, so he has changed his mind and has asked his supporters to vote earlier.

Both sides agree that large number of early voting benefits Biden.

No, I and some experts in US estimated that there will be about 150 millions votes this year. There are now 50 millions votes received, that is about 33% of total votes. So Trump still has a small but reasonable chance to turn the table around. But Trump really has to close the gap in the polls rapidly because time is truly running out.

A lot of discussions in US has compared today to that of 4 years ago, but this is a mistake because the Election Day of Election 2016 was 8 Nov. The Election Day of this year is 3 Nov.

Texas都咁，Trump真係GG了！

想問 係投咗就開票？

咩圖黎? 真?

我登必勝

今次係睇民調係搖擺州畀Trump贏晒，Biden都拎三百票，所以要民調大錯先有機會係Trump贏。

拜燈多票到要屌票

10係咩州嚟

拜登蠃撚硬

No.
Some states will not open the ballot box until the close of the polling stations in that state.
Other states will not open the ballot box until the morning of the Election Day.
Some states can possess the votes after receiving. However, the meaning of the word 'possess' is not clearly defined.

MN

Google下都知啦......

明尼蘇達
當年攞到呢十票既人既鄉下

當年列根威水史

Detials of the early voting in Texas:

By the way:
Two of the states have NOT yet start the early voting and a few states have just started the early voting. Therefore, in a few states, their voting is ALMOST finished!

Now, I hope you can understand why Trump is really running out of time.

今年應該差唔多

咁個比率係估？

即係我地幾唔願意都要接受一個事實，TRUMP LOSS，全世界CCP控制。

SO SAD!!!!!

估計民主黨會拉Biden落黎，奶共得黎又奶唔晒既Kamala Harris會上，然後會嘴炮大陸交差算數，中共又燃！

唔係好明,如果贏晒搖擺州都輸,即係本身紅州轉藍?

Good old days

Similar to what happened in 2016
？

你點睇swing states 贏曬都輸

不過過埋今日拜燈應該無埋賓洲

電郵門事件佢有份

Some states do not register whether the voters are Republicans or Democrats etc. Furthermore, some Republicans will vote for Biden, and some Democrats will vote for Trump. Therefore, we can only estimate.

However, even the internal studies of GOP suggest that large number of early voting is no good for Trump. So they changed their mind and asked Trump's supporters to vote early. However, in most of the states, people have to apply a 'Mail Ballots Requested' and Trump is still opposing the mail-in voting. Furthermore, it takes time to make the hU-turn message to propagate across the big country. So the current large number of early voting is not a good sign to Trump.

You can read the "Total Voted by Party Registration" (Only 19 states have this information) at the bottom of this webpage:

搖擺州即係未肯定支持藍定紅，我唔肯定，但正路計每屆都唔同。

條link就話拜登己經有207張票好實，72張傾向佢，共279張過左270既當選票數。

134張票仲搖擺緊，125傾向 / 支持TRUMP。

除非傾向BIDEN都有票流去TRUMP，否則都好難贏。要計埋TRUMP FANS唔答 / 鳩答民調先有多少少機會。

我都理解唔到

哦,明喇,因為PA,MI,WI我地都當搖擺

當年卡特已經廢之後民主黨推個件仲衰過拜登

列根大總統訓係度贏

冇似樣既對手

Texas係搖擺州中最大，如果早投票係不利Trump，而呢個州又大部份投左，即係好可能Texas都係Biden贏，咁就差唔多GG了。

texas swing佢老母咩

常理計,tx冇理由咁快今屆就轉到藍,如果tx都輸得其實共和黨係玩完
我自己傾向佢今屆仲保得住

當我理解而家傳媒解讀 而家early vote 係代表民主黨人投
愈多投票就等於trump 愈少票得到可能

其實...一定？
我唔太認為早投係落入民主黨

早投票但都未到一半啦

好似佛州咁,好難話early votes 壓倒性落入民主黨

Texas上屆接近900萬總投票，今屆已經有接近500萬已投，當然早投都有機會投Trump既。

bye 大豆侵

睇樓主啲英文好撚尷尬

點撚樣輸呀

I cannot type Chinese. Sorry.

我咁睇
民主國家特別美國呢啲
我嘅利益同觀點同候選人一樣 佢話遲定早投 對我嚟講 未必跟從
同埋行出票站做訪問 冇片冇相嘅 問我投邊個 我都話投對家

呢個係投左的人
登記左的黨派黎
做25仔投對家永遠少過10%
上屆一個4%一個5%

The exit poll in USA is very accurate. In some cases, the TV stations will declare a winner based on the exit poll even before the poll stations have been closed. Only in close call situations, the Americans need to wait for the counting of ballots. In most of states, the TV stations will declared a winner long before the actual counting has been finished.

The British do not answer the exit poll honestly and do not trust the British exit poll.

原來係咁，咁都仲有得鬥。

Texas搖擺唔洗睇了

叫個啲友收檔啦，主觀成咁，叫佢地去睇下 FI 個比率咪知囉

Early vote dem 個優勢比上次唔見四成呀

建議呢個post嘅巴打唔好見人喂咩食咩
自己做下research比較下數據再draw conclusion

早投唔一定有利民主黨

仲有今屆人數一定多過上屆

In the past, GOP has more early voters. This year is special because Trump opposes the mail-in ballots.Because of COVID-19, so many more Biden supporters come out to vote early. The number of early votes in Election 2016 is about 46 millions. This year, it the early votes may be as high as 85 millions!

At the moment, the general opinion is that GOP is more likely to win Texas.

關鍵州份的Early Vote 有啲可以親身同埋郵寄 有啲只能夠郵寄
可以大概睇到個Trend 當然共和黨可以投Biden 而民主黨可以投Trump

(1) Large number of early voters is no good for Trump at national level, not a particular state. Remember USA is a very large country and some of the states have their special situation.

(2) Large number of early voters does not mean Biden will win a particular red state. It just means that the gap between Trump and Biden will be smaller in the state that hugely flavor Trump.

We all need to have a clear mind whether we are talking about at national level or talking a particular state.

德州川普贏緊10幾%

Yes. I know. This is the reason my last reply said that we need to be clear whether we are talking about at national level or talking about a particular state.

Some of the general statements here will be incorrect when one apply them to a particular state.

賓州未開始 walk in
有數既我會計

賓州嗰個好似得費城？

Can you specking Chinese??

Texas 起碼過多兩屆先有可能成為真正嘅搖擺州

上屆總數贏9%

正解

TX都變搖擺以後選舉GOP都係下風 得翻中西部果幾票幾票

Texas係搖擺賓州
請問你邊個平行世界既人

信咗上腦左媒poll掛

嗰啲真係痴撚咗線

如果用2018年Senate Race: Cruz vs O'Rourke，差3%，都勉強可以係，不過都係因為Cruz 唔掂

簡單咁講
民主黨一向早投票
雖然今次大部分州分投票人數比往年多幾倍
但係要留意早期投票共和民主兩黨一致上升
民主黨比上次領先優勢更少

拜登拜登

咁都有可能係本身遲投嘅共和黨支持者早咗投？咁遲投早投總票數都係一樣啫

有分析認為
有評論指出
據海外傳媒報道

按依個邏輯 共和黨比民主黨投票意願更高

對比上次希拉利呢？？？

丫仆街丫, 拜登啪左偉哥/强心針？？ 唔訓覺既

拜登贏撚硬啦 大家一齊做大灣區人

佢好似企喺度過零鐘已經冇晒體力咁

I can speak and write Chinese, but I cannot type Chinese.

因為今屆啲左膠同後生仔好有決心投票呀嘛

拎列根當年既圖出黎

係咩
邊度多過13%
cap黎睇下

13%？

純粹諗上屆冇投嘅人會唔會因為hatred同被動員今屆積極d投
同埋今屆先夠秤嘅後生仔女

18-29歲總投票佔總投票13%

加州先得11%

9成投biden

應該可以?

你話係咪係

唔會
好多後生仔buy Donald trump
因為夠entertaining

唔好踢爆，總之我登必勝ok?

Those had already voted have voted.
Those had not voted MAY or MAY not voted in the future.
This is the difference.

According to both

and

Texas is a toss up state. Trump is likely to win, but Biden has significant chance to win.

The latest polls indicate that Biden has been closing the gap.

also consider Texas as a toss state.

我登必勝

你嘅前提係呢張個reliable。
各位睇連登真係要自己分析下先，唔好俾人帶風向

According to all the best organizations in USA, Texas is a toos up state.

Can you tell me any good source that does not consider Texas as a toss up state?

GOP，2012年總統選舉贏過百萬票，2016年贏八十萬，真係冇可能係toss up. 538都係lean Republic 啦

Total Early Votes: 50,312,171 (37% of the total votes inElection 2016)
Mail Ballots: 35,079,446
In-Person Votes: 15,232,725

Last updated: 10/23/2020 09:19 AM Eastern Time

@SurveyMonkey (LV, 9/19-10/16)
#Texas
Trump 51%
Biden 47%

之所以叫大家睇多啲data
因為唔同platform有唔同model自然有唔同結果
仲未講有啲platform係由一啲水份嘅高嘅民調做個底
最好睇翻2016嘅polls比較
睇唔同機構嘅唔同數據
就有不同conclusion
例如有數據指texas新移民有過半係conservative
咁就自然推翻左啲人話「好多左膠移去TX搞到佢變藍」嘅理論

How about
?

Actually, both realclearpolitics and fivethirtyeight have just taken the average of the high-quality polls and one of the reasons these polls are considered to be high-quality just because they are not biased to either party.

Furthernore, some of you (Trump supporters recommend , but also consider Texas as a toss up state.

The main problem is that you have NOT provided any good source/data to support what you said.

你諗下點解要上黎 突然係咁引用人地嘅conclusion

This is only a 4% difference and it just meets the criterion of toss up state.
So your source actually supports that Texas is a toss up state.

點解你唔直接引用realclearpolitics入面嘅Texas Model?

This is the latestt poll data. If you do not use this data, then which data you are using?

Survey monkey已經算水
但我相信德州唔會係搖擺啦

I have. Your diagram shows the poll average is Trump +4 so Texas is a toss up state.

Your diagram proves what I said.

2016 Texas polls result right near the election day
Result : 9%
There was 5% margin of error.

The Survey monkey poll said Texas was a toss up state (by your definition) in 2016.
But turned out it was a red state. Trump led by 9%.

I agree that Survey monkey已經算水

Survey monkey has rating D.

So, I use the poll average of RCP and 586 .

RCP uses the poll average (rather than a single poll) to determine which state is a toss up state. If the poll average is within 4%, then RCP consider it as a toss up state. Texas just meet this.

The polls average is usually much better than a single poll because the total sample size in a polls is much larger than any single poll.

所以咪話要睇唔同數據。完。

德州川普根本無落後過何來搖擺

I have just said whether a state is considered to be a toss up state isdetermined by the poll average, rather than determined by ONE single poll.

So, what you said is not irrelevant.

You are NOT talking the toss up state in the usually meaning people are talking about. You are creating your own definition.

What you said has nothing to do with the word "toss up state".

You are talking about your own definition of "toss up state."

I have already discussed this term (as widely used by the poll industry) in other reply. Please read that reply.

起下佢底，d野真係鬼鬼地
係咁obsess with poll
而家疫情梗係多人寄票喇
阿媽係女人嘅道理個個都明
到時又咪睇最後個投票率同埋當日walk in 嘅人

btw 就算個圖咁紅
其實列根都係贏600萬票 in total
literallly 每個州人少少

If we do not talk about the poll data, then what else we can talk about. Without this data, there are no topics we can talk because we cannot create something from nothing.

You have also used poll data to argue with me, right?

I did the maths for Florida

其實成個好似國王的新衣故事

Total Early Votes: 50,950,604 (about 37.5% of total votes in Election 2016)
Mail Ballots: 35,326,610
In-Person Votes: 15,623,994

Last updated: 10/23/2020 10:01 AM Eastern Time

586 poll average: Biden + 9.8

Trump has reduced the gap by 0.1

It is not so simple for mail-in ballets.

Trump is still opposing mail-in and GOP has created a lot of court cases in some states so that there are a lot of complicated issues. For example, which day is the last day for a mail ballot to be accepted. You may know that in one state the last mailing date is 2 Nov and the mail ballots must be received by the authority within 10 days (that is before 12 Nov).

The mail-in ballot is now really a mess.

Lying Ted

Respect ching

Video ted

如果你只係覺得Poll data先可以draw conclusion
仲要係538 realclearpolitics先係最公正果個source
咁救你唔到 不如等11月3號算

其實都係睇爆料最後一擊
如果一擊真係成功就夠
唔得就反而玩完

咁你要問6月個陣係點fox點做撚到biden＋1 出黎
不過依家Rasmussen最新一份都只係＋7
準既話GOP都有排頭痕往後仲點選

1800萬票先岩
600萬票係列根第一次選嘅票差

Without poll data, what will you use to draw conclusion?

No one said 538 and realclearpolitics are the most fair, but their methods are among the best in the polling industry.

Can you tell me better information to draw the conclusion.

FiveThirtyEight poll average: Biden + 9.7

Trump has reduced the gap by 0.1 again.

RCP poll average remains at Biden +7.9.

So overall speaking, the final debate has not made any significant changes.

Total Early Votes: 52,718,496 (About 39% of the total votes in Election 2016)
Mail Ballots: 36,518,179
In-Person Votes: 16,200,317
Note: Some states do not differentiate between mail ballots and in-person votes.

Last updated: 10/23/2020 03:51 PM Eastern Time

可以叫人write in. 不過由於全美國嘅ballots 冇印, 同射落海冇分別.

梗係可以繼續選, 佢身有屎先更加要繼續, 贏咗就容易搞

debate 既影響未必咁快係民調反映到掛?
侵最大寄望依家似乎唔係hunter biden 單野，而係oil industry 既反應，睇下可唔可以幫佢係penn 追落後
如果唔係冇左penn，個人覺得侵真係好抆水
不過realclearpolitics最新data，係top battleground states biden 依家係+3.8
已經同2016年個spread 係一樣

美國人真係垃L圾

鬼唔知阿媽係女人，已經成五千幾萬人投咗票；現在侵要贏，就真係催當日投票

開軍事法庭係有條件:
1) declare state of emergency
2) declare martial law
3) 有人叛國

要齊哂3樣 (好似係)

This is what Trump hope for.
Compared to Election 2016, his situation is much worse this year:
(1) The gap in much larger than that in 2016. In 2016, the gap was within the the polling error. Actually, among the high quality pools, the IBD/TIPP poll actually suggested Trump would win the Election 2016. A few polls which is biased to Republicans also suggested that Trump would win the Election 2016. But this year, even the IBD/TIPP poll suggests that Biden is ahead.

(2) There are too many voters have already voted, so a large late swing to Trump might NOT have enough voters to overthrow the already submitted votes.

The fair comment is that
Trump is closing the gap slightly in the past few days, but this is still not enough. Biden is surely favored to win the the election.
However, we need do make the mathematics straight, Trump is still have a small but reasonable chance to get re-elected.

FiveThirtyEight poll average has included polls taken after the debate and the general opionion is that the debate is roughly a draw and it does not have a large impact on the voters.

RCP has NOT included any latest polls so the RCP poll average remains unchanged. We can still waiting for the update.

冇得計；你試吓日日24小時傳媒係咁講因侵美國就收皮，你都選個件老野

人人有份 拜登個團隊

We should ignore the fact that Trump has handled to COVID-19 poorly.

The following comment by a Republican voter reflects the reality in the mind of Trump's supporters:

Marcelo Montesinos voted for President Donald Trump in 2016 because he said he saw "a man who would bring a lot of change."

Four years later, after losing a family member to the coronavirus, Montesinos, 72, is one of many seniors who now say they can no longer support the president because of his handling of the pandemic.

"He knew everything all the way back in February and he didn't take the precautions ... he didn't believe in science. He doesn't believe in doctors," Montesinos said. "He always tries to blame somebody else, like a little kid."

Montesinos, who is from West Palm Beach, Florida, said he still plans to vote for Republicans in other races.

"It hurt me so much" to hear the president recently dismiss the pandemic by saying Americans were "pandemic-ed out," Montesinos added. "He was going to be the best president the U.S. ever had if he had taken care of the coronavirus."

i feel like you need to be pretty biased to think that the debate last night was a draw (i'm referring to the so-called "general opinion," not you personally)
trump definitely performed better than biden, esp. when he questioned why biden failed to honor the promises he and obama made in their campaign during their 8 years in office. i found that particularly compelling. biden is such a mediocre politician, and his mediocrity was in full display last night. if trump had delivered the same kind of the performance in the first debate, he probably wouldn't be trailing so much in the polls right now.
i've lived in NYC for more than 6 years now, and i totally get why some people absolutely loath trump. but the argument that american people should swallow whatever candidate the DNC endorses is simply pathetic.

If I am biased then I will quote the CNN poll to say that Biden has win the debate. There are several biased polls given out their results: some said Biden win and some said Trump win.

We are still waiting for some high-quality polls. The final conclusion may point to someone has win, but the margin is likely to be small. So I used the word "roughly" in the last comments.

has update the rpediction:
Trump has 13% chance to win.

Trump is definitely closing the gap slightly because this is the first time in a week that Trump has over 12% chance to win.

frankly i'm not an expert in polling or statistics, but there's a reason why so many people distrust poll data after 2016. i heard that 538 improved their methodology and actually did quite well in 2018. i'm pretty curious to see whether the support for trump will continue to be underestimated this time.
if "general opinion" really thinks the debate last night was a 50-50, that only shows how biased the liberals are.

所以初選先炒唔起

People distrust the poll data after Election 2016 because
(1) Some people do not know (or have forgot) the relevant mathematics so that they mis-interpret the prediction by the polls.
(2) Some of them do have the mathematical knowledge but their knowledge and reasoning failed to overcome their emotion.

By the way, FiveThirtyEight has not improved their methods significantly. One of the major change is that they run 40,000 election simulations (they run only 20,000 election simulations in Election 2016). The main improvement is from some of the pollsters: they try to correct a systematic error in almost of the polls conducted in 2016.
I will include the links in LIHKG where I have discussed this issue in the next post after I located my words.

Here, I just want to say is that the poll data for Election 2016 is actually reasonably accurate, but the general public mis-understand the poll data. It is a failure in our mathematics education so that so many people have failed to understand the prediction of the poll.

除咗台灣，我諗唔到邊到做得好；最大問題係總統同兩院冇權，真係睇洲正苦，好撚多人唔知

就係

Please read my comments #26, #117, #118, #122 and #125 on

#125 refers to the general opinion of the pollsters.

Actually, it is #146 (not #125) represents the general opinion of the polloing industry:

The following statements represent the general opinions of the polling industry on the election 2016.:

If you ask Americans whether they trust the polls, many seem unable to let go of what happened in 2016. Polls taken since then have generally found that a majority of Americans have at least some doubts about what polls say. But as FiveThirtyEight wrote in the run-up to the 2016 election, Donald Trump was always a normal polling error behind Hillary Clinton.

And that’s essentially what happened in 2016: Trump beat his polls by just a few points in just a few states. The presidential polls were, simply, not that off. State-level polling was less accurate, although as editor-in-chief Nate Silver wrote after the election, it was “still within the ‘normal’ range of accuracy.”

Total Early Votes: 53,505,779 (about 40% of the total votes in Election 2016)
Mail Ballots: 37,235,040
In-Person Votes: 16,324,742
Note: Some states do not differentiate between mail ballots and in-person votes.

Last updated: 10/23/2020 08:41 PM Eastern Time

Biden-Trump debate ratings: Final matchup down by 10 million viewers from the first, Nielsen says

The final showdown between Democratic candidate Joe Biden and President Donald Trump, 12 days before the Nov. 3 election, yielded smaller returns: 63 million viewers watched the contest on 15 broadcast and cable networks, Nielsen says. That's down 14%, or 10.1 million viewers, from their first debate on Sept. 29.

Trump opposes the safety guidelines suggested by the health care workers such as wearing masks etc. Trump has been blocking efforts other put on to fight COVID-19.

帶口罩，得啖笑，唔知你住喺邊，你去查吓成個帶口罩北美個 timeline；開頭醫護係唔叫帶，到五、六先開始提意帶；重有總統同兩院係冇權強制帶口罩，咪撚聽登登鳩噏。dems 開頭重屌鳩侵封城同叫人去唐人街。

They don’t do polls. You don’t know that shit ????

樓主唔知一開頭Doctor Fauci叫人唔好帶罩

Total Early Votes: 54,246,796 (39.4% of the total votes counted in the 2016 general election.)

Mail Ballots: 37,891,514
In-Person Votes: 16,355,282
Note: Some states do not differentiate between mail ballots and in-person votes.

Last updated: 10/24/2020 12:30 AM Eastern Time

Notice that two states have not yet started the early voting. So, there are more than half the voters have cast their votes in some states!

At the beginning, almost all the Americans were anti-mask. I am one of the few persons to push the Americans to wear face masks in March. But now, the issue has been settled down scientifically, and Trump should not still anti-masks.

Can you give us solid information so that we can see what the better alternatives are?

I know!
I may be the one to push forward the argument to destroy the anti-masks policy of American CDC.

At the beginning, ALMOST ALL Americans were anti-masks. ALL the Governors and Mayors did a super poor job to combat the virus. But a lot of them (including some Republicans Governors) has waked up and do a better job to combat the virus, but Trump is still refusing to admit the mistake; while a lot of Americans have admitted their PAST mistakes of anti-masks.

Trump 唔係 anti-masks，係你唔好迫佢帶； anyway I believe mask is a mood point now. You are entitled to your opinion

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以睇registration可以睇voting rate (by area / party)
可以睇approval rate可以睇gallup
好多野可以睇
偏偏睇538係最有問題
到底你有無聽538個podcast？
知唔知佢哋每日都引用呢啲data打飛機，
但無解釋過好重要嘅問題eg Voter registration點解GOP會多過以前
佢哋亦無每個州咁講

得，我當538個podcast有bias
個model都係有問題
知唔知點解？
因為538個platform係篩走左部份in favor Trump嘅民調
同時又採用高水分民調
咁個model點會準？
要睇民調 最好方法係睇翻2016年邊個民調係準
再將2016準確性高嘅民調 拎黎做個model

我再以RCP舉例
知唔知人地用four of the latest polls再攞平均值？
咁其中3個我當好準，TRUMP VS BIDEN 分別係 +1 +2 +1
加多個玩野survey money +9
個平均值你估會拉到幾多？

呢啲唔係好深奧嘅stat
而你就appeal to false authority
不停話唔信佢信邊個

如果真係好似538咁講biden輕鬆贏
咁就唔會係史上最難估嘅election
Trump亦唔需要曬錢再去rally.

Mask is a mood point in U.S. just because of Trump.
This is a scientific topic and it should not be a political topic.

Take Hong Kong as an example, one day after the first case reported, 70% of Hong Kong people wore a mask. One week later, 90% of Hong Kong people wore a mask.

Because of the anti-government protests in Hong Kong, China has banned exporting face masks to Hong Kong at that moment. Therefore, the Chief Executive of Hong Kong did not recommend people to wear masks. She even forbidden senior Hong Kong government officers to wear face masks in front of TV camera.

However, almost no Hong Kong people (even the die hard pro-government Hong Kong people) listen to her, and most of us have worn masks. So, there have not been dead bodies all over the hospitals in Hong Kong.

Remember that China was the only masks exporting country in the world at the moment, but we were determined to buy and wear the masks to save our lives. We waited outside the electric equipment shops to buy face masks!

I do not care whether Trump or Biden will win the election. It has nothing to do with me.
I just do not want so many people (including the Americans) to be killed by the Covid-19.

As I said, you are entitled to your opinion.
It is pointless to talk about the mask issue if you are not living in NA. If you do, you should know the story

I have taken notes on registration, voting rate (by area /party) and approval rate etc.
It is also true that the voter registration of GOP has been increased, but most of the these people have been voted for GOP.

538 has also included the data for individual state. You do not understand what 586 has actually done. First of all, the data used by 538 is not its data. It just used the data of other polls. 589 has eliminated the biased polls (both biased to GOP or to Democrats), rather than just ”篩走左部份in favor Trump嘅民調”. What the model of 358 actually does is MAINLY to run 40,000 elections. Even given the same set of data, there are many uncertainties so that the election will give different result even though the given condition is virtually the same. The prediction given by 538 is based on the results of the 40,000 “experiments”. You can argue that which poll should be selected by 589, but its selection process is quite transparent as it has shown the rating of the individual poll. Certainly, 538 is one of best platforms. So what you said is simply not true.

What you said about RCP is completely wrong because the “玩野survey money” has never been included in RCP poll average. See
Can you find “SurveyMonkey” in the poll list in RCP?

SurveyMonkey does appear in the poll list of 358, but it has a very low weighing because its has a D- rating.

This proves that you have NOT really study RCP and 358 and just made up all the above rubbish. Can you really look at RCP and 358 careful so that you know what information is in their websites?

Please do NOT reply because you don't even know “玩野survey money” has been always rejected by RCP!

I will NOT reply your post anymore because I do NOT want to waste my time.

發脾氣

Survey Money is an example.
Here's the real situation as attached. Are you sure Rasmussen is an accurate source of polls?